[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2755)

Fuck

2-2 笑死

2:2

大波只需..

真係以為打緊籃球

快過NBA

兩邊鬥廢？

我睇撚左啲咩野

痴左線⋯

咩波黎

NBA?

NBA

係咪on9

Cls

個龍裝飾用

開新post就2－2

究竟想點我想買角姐

笑死 冇買 笑到癲咗

癡撚線

點撚樣呀兩邊冇龍？

有角球未

鏝唔識踢歐洲賽就還番名額出黎啦

波國利狗半大未呀 你睇下人地

我究竟睇緊d咩 0c 4球？

我等緊你

全大只需......

打nba咁款

歐洲聯賽籃球冠軍盃

馬會開盤未呀 點買下一球

角細GEL

兩邊都自由龍

係咪已經可以自製到不敗 晉級???

兩球都係拿子

cls 上球都未睇返點入 轉頭曼城又入返 nba嚟

皇者鏝

精彩到場波
曼岩岩果球-6到

痴撚線波

2-2
cls ball;

咩事

馬會個盤無開過

4-2 先晉 晉撚到咩

10mins 4球 90=?

大細開7.5

On9十分鐘四粒😂😂😂

晉級好玩

屌 真係快到補唔到飛

主ng

請問各位有冇曼城直播嘅網址

3/3.5秒速收錢
仲等我咁驚
利差你

34:2

和其他？

熱嬴仲有8.25

客晉gel

差利

完場10:10？

屌你 沖個涼翻來就2-2

而家鏝要贏兩粒先晉到

冇限入球

今場應該可以買到兩邊都大過兩倍

屌 鏝分2粒比利狗啦

買左曼城晉， 點樣跳船？

客勝有成8倍 cls

利狗半大啊

買咩即場

本身想入曼角細
封到唔想買了

沒人講波圖㩒屌利？

13分鐘2:2
90分鐘?:?

睇得出鏝要on fire

有冇買細波手足出黎講下野

3:2 會加時

利唔入比對面入啦

曼城要入多2粒先晉級???

3:2都出局?

波圖禁屌

我諗住10.5 角細 得1.56唔想買了

買無入球了

戒賭啦

買條毛 狗會封到實一實

頭先 唔係 已經可以自製不敗晉級咩???

仲諗住補鏝反cup...

傻既先買

6.5S 2.27

買左

第一日睇波？

真係補唔到 太快

想入9.5細

作客入球呀 42先加時 52先贏

分兩球俾另一場啦

戒賭啦ching

有冇人買左3.5細當收息？

都係2:2

我睇緊歐聯?

4:2又點加時

買6.5/7s ok?

睇緊NBA

6.5S 2.35 最後上船

買細波既十二分鐘死晒

sor me on9

冇補時既機會

串人 自己又錯

屌你買完先升

利個角盤做咩咁唔穩定成日封

考完dse又多新手賭波

戇鳩仔 依場當42 熱上場有一粒 43 今場作客咪44 要加時囉

想買6.5s

波圖個場分分鐘0-0

All in 6.5s

傻9利比人射龜

6:2直接拿盃

個6.5入球細咁好分
好想入手

我夠買左先升

初盤熱刺進級求收錢

入

6.5S上船

同路 齊贏

入波多過角

我今年18歲

Sor lor

2.2

賭就識賭 波就唔識睇

YES

波圖半主未？

利快手啦

利又比人按屌...

利狗半大未啊屌你

補多注小既熱嬴8.25

呢場買全大半大好過買盤

柏斯度 1-0

屌曼比左粒先啦

世紀假波 lm

利狗半大已死

依場偏細 唔好亂黎

買左曼晉 訓醒對

利記半大已死

買左利仆街了

利3C

我調轉左來買

細咪買角細
個場大先要斬波入去

利棄歐保冠?一陣又食雞胸

屌係喎自吞一打

訓先聽日對答案
熱狗一定嬴

上場都贏2-0 係主急姐

買左利-1

曼城角大 我跳

son

妹波好易比人偷雞

1:0都晉級 怕咩

屌我都係。。。但睇個勢。。。

依家曼個場個晉級就好似買盤咁
曼贏1粒都收錢

曼城3:2

求其一隊入粒先

3:2....

波圖有機456

曼3:2

who needs Kane?

買盤買波圖又買唔落手

半場5粒

廿分鐘入5粒 點賭

無角 痴線

6.5s

20mins 3:2, 90mins=?

笑左入球細秒爆 不賭了

又到熱手足要驚了

33凖備

3-2

半場有10球 即刻捐錢

快撚過籃球

9-2

分兩球俾利啦屌你老母

買即場都買唔到

傻系 和都難 仲要-1

6.5細差兩粒驚閪

6.5S點補..

6.5s係咪角球

入球多過角球喺咪第一次

好撚靚

3:2完場得唔得

熱刺轉個頭再cup
son sup

成日都有架啦

澳職成日啦

屎達寧著哂火

8.5s 1.3
想all in

0c 5入球 屌你

巴打有無水

利狗半大24

痴撚線

11倍7+ 派錢... 淨係買左半大走寶

媽啊 波同角盤一樣 好亂啊

熱盤有無途生門

分d比利啦
半大

20分鐘5球
90分鐘20球

20分鐘俾人cup再cup翻人真係未諗見過

8.5s

細波唔咁買，如果鏝要贏，會大炒

nba

波圖入未

6合彩個6個no.都派錢 你唔買埋?

比球利啦屌

岩先有鏝晉1.95

歷史有冇試過一場兩隊都有人帶帽

有無睇澳假?

無 熱1-2 果陣就有

都話鏝角大都家架啦 睇下冰到幾實

利比人極限禁屌

3.3都有

10.5 9.5 8.5 細我轟落去

傻系 你唔好比我地中呀

我都搵緊

世界杯冠軍龍

波圖入得未

7.5大都今低水

啲波入撚曬鬼有角咩

5g 0c

利似想守和

半場都未完

收到瘋 全場8-2

波圖開到半大乜都得

0射

利狗唔入就比人入啦屌你老母

隨時守出禍

我利

利GOAL!!!!!!!

比多粒！！！！！！！！！！！

0:1

7/7.5 7.5s

屌你利記

利easy 1-0

睇緊live var緊

仆街買左利 嘔血

若要生活好

本身9.5s 但封到無心機買

var

好似炸

小注支持未來熱

利記比多粒

real.goal

offside omg

比多粒比多粒比多粒比多粒

巴打有冇興派我

我可以做你嘅明燈

第一次見放軟手腳話越位, 入完波再CHECK VAR

對家入了

入定唔入？..

利狗計左

針

咁都當入
利1:0

似入

屌走寶

比多粒

計左

屌黑哨利

REAL GOAL

假球goal

我利又嬴

鏝熱刷角未

真goal 波圖fg針

神奇力量！

goal !!! Realllll

計左了

入多粒啦屌你老母

神奇力量幫我熱嬴ok?

利狗半大乜都得！

半大2串1

我講咗好多次我睇好鏝角大

和其他 客其他

熱狗反cup到？

我都係 齊羊

想瞓算

有無早場心水

挽留 等你即場角水

唔知半場3:2波膽 幾多呢

咪係

想入6.5b

利物浦 繼續入球啦

好似125

波圖驗腦中 但佢地踢得幾好咖喇屌

125倍

無敵鏝炒佢老母

無計 利球反擊真係靚

波圖入翻粒先

買左波圖？

呢個情況我要睇到70分鐘先知買咩

十鳩幾射都唔入

開到利莊家蝕大水

0c 痴撚線

等你

阿特蘭大

波圖出線要5粒?

係啊 懶獨特買咗波圖

4-1就得

想求鏝link

曼果場
精彩到
贏變和變輸又和返再贏

重出乜線 和都放棄啦

4

長賭神仙都輸
長贏既一定出術

廢話 長賭必嬴
呢到唔洗做
啦

笑左 今日黑到爆
4x1 角球大 全部jump 哈哈哈哈哈哈哈

之前中完250倍收手唔好玩住啦

波圖利狗半大

半場大波 可以完埸前收?

曼城1c未？

唔會有角 因為我睇好角大

1c了

有人想入？

曼1屍

賭到麻木

曼城1c
10.5b 不是夢

生命值硬接

曼果場7+有沒機

gchi

10.5b 唔想叫了 訓

我放棄咗

整個10.5 一齊數下

利記比多粒開半大啦

屌你波圖整個半大等我回本先

Double 大法 賭仔邊夠狗會多本

而家熱刺好撚大壓力下

聖達菲聯有無人要

平注10k

妹妹下3-4千一口都推得好快

波圖呢場好悶

個d推得快死得仲快
推到注碼大晒你就唔會玩雞仔注

鏝後備都好撚勁....

利記唔入就比人入啦

比多粒我啊猁狗

5k平注 上落好快
朝早仲輸緊一兩萬
夜晚贏返個double

一場有信心 五皮

半大24

四穿五爭熱狗盤利容win 腳震了
利申想垃圾系曼出局 主場都係咁話

有信心即一皮車落去 想妹既博既幾千幾千去

咪出左局 比人3-0

利狗唔入比人入 屌你

On9波圖係咁想斬入去
你班矮西夠撚雲迪克頂咩

我自己慣左 一萬推五萬就一注萬五兩萬
一係就4000 5000串

曼城哥

推3口搞掂

好想豬蛇出黎幫手叫

未係時後

係好快中到就係

利半和想check腦

利記快半大啦

入多粒

3口都要高水命中 咁易咩

波圖落雨了

所以如果我想推就單雙2x3

son 應該仲有貨

曼仲有幾粒

半大已死

單雙3x1 1k 好運你買咩都中架啦

波圖15射都唔入返粒

真 之前好彩上到5位數係到玩1k一注 之後針哂而家玩500覺得冇癮 但用自己本買好肉痛

波15 射 0粒 阿特再現

利記今場細波

注碼控制係賭仔最難嘅課題

阿特46射0粒 應該冇人破到紀錄

利比多粒喇屌 2x1左

買咗300蚊no goal 嚇到死

果場針左我28k 過關全斷佢 正仆街

試過好運2x1 500 雙雙 買完就瞓
瞓醒見Cash咗真係好開心
好耐冇呢種感覺了

2x3 穩陣嘛

試過90上1000

利記手球無12m

試過2萬上2萬1賭咗十日

半大針了

其實好自然會當贏果啲係自己嘅

幾錢注

試過100 上3900

最好運嗰次都只係試過$50 600倍

之前入左1k玩單雙推左50k 只買單單

試過1000上幾皮 試下玩半大 博得過

贏緊係自己 輸果時邊個可憐

3k注

半大好抵買

得2000本 15日點上20k

係 之前試過大注而家真係返唔到轉頭個本又細結果針得愈勁

屌利狗柱邊。。

6.5c 有無人掃

每個月穩定20萬左右

由其係贏到高峰位果陣會回落 回到咁上下就會好大壓力就想大注追 一大注就出事

下場psg 出full team既話買哂半大全大主其他 主場奪冠

曼城角大苦主

我而家每個月拎3000做本
500一注
輸晒下個月先玩
如果羊左3000就cash out先
剩返個d就隨意買

1個weekend $500 > 13k
係星期一 d閪波輸返8k

10.5b死幾多手足

揮過手先 依家都唔知點補了

Ok

係 通常2.5 以上水位中夠你玩幾轉 容錯率係高d

呢到 開到11角頭10抽1 100$

我以前番工果陣都係咁 但每次都月月清

我

365 角大 6.5 1.83
馬會 角大 6.5 2.1
馬會會唔會送錢呀?

lm

無唔信你

Lm

ht 01

Gchi

角球冇必然

唔想諗同埋其實如果似細波就買雙雙

啱啱 賭咗4日角球大

想g更多

1

赢要谷 輸要縮

利物浦 贏盤就全部推落早場波
俾個機會來

係 主要玩即場角 同 即場大

不了 冰封

3000蚊輸晒都仲接受到
如果借錢賭死撚硬
就算輸晒自己身家都咪撚借錢賭

因為會開細囉

其實推2/3口會唔會好啲？
一輸就cut20%本金

LM

硬係覺得會冰到完場，點補飛好

$20就當開開心心叫波算啦

馬會即刻落6.5 去番1.94

密啲 但不要allin 一輸就第日再來過

講中晒今個月苦況

以前以為睇盤有路捉 又用埋excel又剩
其實無撚用
之後就唔再買盤

賭波廢無計

20蚊補咩

我喺掉轉 輸咗一口就好唔理智 好似電視劇啲主角咁智商會下降

其實我成日見d 手足問要點補飛就好忟憎。。你又唔係玩夾角，波膽，大細果d 點補呀

每次頭注都衰咪..

我日日食緊二手飯
都唔會借錢賭

通常大波我針就70分鐘補no goal
波膽就算啦

鏝上盤係咪收得皮

咁專心返工吧

點解

計數不如睇下啲波
諗清楚啲球隊咩心態踢
On. Cc個兩個主持有時分析得好好

強強對決真係會冇c

Btw 一輸就縮幾多先啱例如1000注就縮到700-800？

我好少補飛，一係過關過到尾關咪補盤

上次對賽都係啦

縮即係戈日唔買再買

半1全11集氣

明了

曼要入多球先出到線喎
熱刺下盤反而仲唔穩啦

你愈補，個本愈大，你根本唔會贏，連個本都收唔返，咁你買黎刷銀yeeydw?

我平時都唔補飛 而家有串5x1半大差尾關美職 諗緊買唔買球細對沖下

有啲波唔識就唔好賭，睇下先
有啲錢唔急得既

上盤開唔到鏝都要出局 個心好過d

喇，宜d 買就岩，即刻安心哂

唔洗 實開到

波圖反cup?

呢場100%大

巴打同路？見你都好似成日買半大

其實職賭個d先有咁多時間刨波經
平時要返工邊有時間刨
一係跟大蛇買 一係鳩買完全賭運

唔係話要中曬既有時
你中得幾多呀講真

角大快入啦
出面大落, 落到1.6

利停埋角

鏝熱下半場刷角?

全場大1.65-1.7既話 會直屌半大算

如果曼串利中左
Lm者每人派我100

鏝角6.5b

利俾返球面子球波圖啦

利3粒係手實妹啦 nogoal算

半大有feel就去馬 唔洗捉

鏝禁區頂罰球

變角啦好嗎

無feel都可以去馬
無野買時就買啦

熱狗出線都無用
下場son停賽

飛出界 難啲收角

次回合反cup

4cccccccc

哇 屌 鏝差啲入

快啲入啦 曼

sterling差d

食角-.-

點買好

鏝唔好咁快入住 絕殺佢先冇仇報

利咪刷角啦 屌

5cccccccc

Son停......仲諗住熱狗出到線下場all in撐佢

222222角

222222c

SON連防守都要做埋

熱狗反cup抽一個派100

鏝想出線就刷啦

好

Me

333333

鏝角大

-8c快刷

又救到

不了 冰角完場

10.5b

猁嗰場會一球到尾？

波圖咁都無1-1 抵死啦

最多1:1

面子球

多謝波圖隻黑鬼啦 廢撚到西咁 無d射術

我利會贏

4:2

4:2./.....

4:2！！！！！！！！

42

阿古路

熱刺 bye

咪撚再入呀屌你個hi

鏝俾狗屌賠率開出

咁快入
6.5s玩完

比下面啦 曼 夠啦

晉級點計？

利果邊又準備停角

下盤

4:2 咪鏝晉

總比數4：3曼晉

鏝猜完場ok?

主晉now

曼城-5屍

鏝！

熱狗呢場chur盡哂星期六果場點踢

好多6.5s手足

熱狗盤

迪布尼3A

鏝啲球迷叫得好勁

6.5b gel

岩岩有條友過關客勝gel撚到

屌拿星
點諗到佢地入波冇保留
話晒曼仲要爭英超

猁唔入比人入啦

熱下半場冇咩攻勢 都預咗鏝全格

e家晉應該會收手掛

刷角未

入多球保險d？

仲攻得幾入肉

係

玩完

6.5s 想跳船

30分鍾練心

2.5b 已死

6.5s都死左8成啦 有得跳好快跳

最慘e家熱狗焗攻 仲多位比鏝玩

熱晉級得唔得

利2:0

追7/7.5

02

波圖驗腦

波圖伏撚到 屌你老母

波圖角大已死

一講就入，但係都係已死

沙拿goal

利物浦平半派＄波

波猁快手比多一球

波圖1-2 收屍得唔得 大波手足又開心

皇者利

完場未

諗緊鏝角

曼城主場真係夠哂惡 後防比人入幾多 前面又入番幾多

鏝仲攻得咁入肉

仲有20分鐘

唔好

其實我呢兩場都自私買咗

平半wo

6c -444444444

熱鏝 刷下角

始終冇作客入球
唔領先2球唔夠穩

波圖1:2

不了

面子波

1:2

波圖1-2

熱刺刷角喇

大波手足收錢

利狗冰角啦 屌 鏝冰入球

跳唔切2.5/3細…

秒開

死利狗 上半場又唔入多粒 你老母

又開哂大波

波圖試下入追和

係咪好正呢

7.5角大開到頭十抽一派一百

4串1 斷拉素大波 屌

波圖d 前鋒無撚用 靠後衛先入到波

利快啲入多粒

2-2 波圖快手

-4屍

44444

4ccc

55555

-3屍

5c

鏝-6c

4-3

4 3

4:3

6.5s 針

即場仲有咩好買

6.5

7球gel

88鏝

曼要6:3?

屌你拎手入

最尾十五分鐘先緊張了

波圖熱狗追和快

似手球喎

無handball?

10.5b屌你老母入球定角球呀

Var

嘩曼城又要出局？

手球喎 入閪咩

var 屌你

應該炸 睇到係手球

咁樣都唔手球？

手球入閪咩

波圖快手2-2

屌你拎手入都計 咁撚黑

炸啦

咪撚炸

炸啦屌你

前足黎

real fake

炸熱狗

好緊張

舉晒手 炸啦 仆街

炸啦 咁都計

屌 無炸

咁都計入-.-

冇炸 4:3

大脾

無hand ball 大脾黎

？

大脾黎 手你老母

4-3 REAL 咗

咁都計入？ 屌你老母

好波 無炸

咁都計 真係....

換曬人入黎刷角喇

四隻腳手咩

Skip咗呢場 當贏咗

Super 大波波

4-3 熱晉？

6.5／7 比返半格我

刷角啦屌你

嘩撞撚到隻手都計

ys

熱晉7倍

好睇了咁就 一個反高潮

咁撚樣個球證都計 屌你老母閪

熱俾多粒啦

無敵鏝

7.5 -3

講手球戈啲驗眼啦

cup未丫

眼殘？

1:3

利3-1

13猁

1:3利

乜撚野咁都計 輸波輸到盲撚左？

你就眼殘啦

想補6.5

手你老母

撚有撞手

死利狗上半場又唔撚攻

利物浦 GOALLLLLLLLLLLLLLL

-5c

禁都計手球 曼城你老豆咩

輸到盲撚咗

賭波賭都眼矇呀咁都手球？

6666

熱狗好正

-1c

未買就入左..

on99 條友用屎眼睇波

-2屍

２個下盤慶祝揮手區

死賭仔買曼 沖出黎柒

6c

波圖

角細跳船

7.5c -2

打錯字

熱x利又等收錢

鏝專心聯賽算啦

-5c啊 你老母

炸你老母咩

上盤震啲定下盤震啲

熱狗cup未？

-2屍 求你

下盤 震足90分鐘 屌你

波圖上緊IFC

細波震啲

-2c

一樣震 曼依隊野未完場都唔夠膽話佢輸

6屍完ok?

4串1大波斷拉素
拉素全隊仆街死全家啦

7.5s

未來熱呀未來熱 入多粒啦求你

Sane出未

曼城連c牙

G持

波圖 -2c曼又-2c 想4

無計睇漏眼

再入

sane來了

巴打一齊頂

熱晉1.4

No goal 好冇

Sane來了

曼5:3 利多3cccccccccccc

利撚應該最ＳＡＤ

曼城出局既話， 專心聯賽

利記收得皮

-2ccccccccc

比多1c我就滿足

利真係好多c一到下半

1-4

14

1:4

利14

利4-1 屌你老母波圖

封咩

屌你 上半仲話波圖456 點知掉翻轉

好彩冇追no goal
應該追猁呀屌

屌你半一全五係唔撚半大

又-1c 波圖狗 曼-2

帽事

D歐賽係咪次回合特別多入波

比多c

驗緊腦 急症

波圖放題

咁都飛機

屌 利 爆no goal

曼6c頂實

4-3有冇加時

無

沒

鏝晉級

No

未來熱俾多粒啦

咁搏

刷喇

6c頂實

頂實6c

波圖-1c 曼-2c

鏝7c最盡頂實

訓得教

一樣

申尼做咩路落底

曼-2屍

呢場無咩心機玩

7c完場好冇

完了吧鏝88了

無入球輕鬆

成班on99 以為sane一出就救世界

補幾

補幾耐

聽日繼續 呢兩場唔穩廢事出list

鏝完未

成個場係度大嗌sane

完未啊屌你

利快完好嗎

補5

末來熱入多粒收哂四穿五跪求

利熱都快完 練心好辛苦
所以之前唔買角大

屌你老母補咁耐

細 屌仲要補5

屌你刷多個啦

Same

鏝出線一世球迷

熱

屌 補咁耐做乜

利9c

黎多c

等睇是但一邊熱血鏟草了

9c比多c我過關plzzzzzzzzzz

MC!!!!

曼比多c

9999

好辛苦 仲要補5 針得

我依10分鐘過左成日咁...

4-2個浸真係 咁早換費甸

鏝出線一世球迷呀

頂實啊6c!!!

屌快啲完好冇

5:3！！！！！！！！

Goal!!!!

5:3

53

曼出線

5-3！！！！！！

5:3
好彩冇買NO GOAL

皇者鏝！

頂實角

Wa dllm

細注就中

熱goal

屌 4x5差利1角

嘩嘩嘩

90加時1.3假到

屌 垃圾熱

真係正義

我熱

刷角喇

冇買 覺得5-3 好刺激

無買鏝
但出局真係無天理

呢3日都係咁 初盤都開唔撚到角大

Goal 大波cashed鳩屎波有代價

Fake

炸！

屌 var...炸左

Fake?

Var no goal

咁都睇var

利咁都頂到9.5s練咗成場心

我愛哥狗

屌你咩 offside?

好彩

吹左

MC 88

Haha

炸左 波台暴動了

on99

炸完快啲對家入！

?

心跳勁過做cardio

炸了 OH NO!

屌你老母

鏟草丫拿

屌你agger路

抵輸 on9

下

好撚刺激啊痴撚線

笑撚到我仆街